美股認真討論區 DCLXXIX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

lm

羅馬數字

加巴 咁快修復失地
dllm tesla 爆左上去
壽隻 apple amazon 仲係唔生性

升返啦

屌果少少

觀音坐蓮
小西坐股

P 巴揀股
連登股評
小

gchi

屌330 走左少少

無錢加 反而大壓力 要減磅
一減就火箭

【智能手錶】Apple Watch出貨量超瑞士鐘錶業 分析師指傳統手錶製造商反擊乏力

根據研究機構Stategy Analytics的分析，蘋果Apple Watch於2018年出貨量為2250萬隻，瑞士手錶業為2420萬隻，但2019年Apple Watch已成功擊敗瑞士錶業，Apple Watch去年出貨量已達到3,070萬隻，瑞士手錶業同期出貨量只有2,110萬隻。

Stategy Analytics的高級分析師Steven Waltzer指，指針式手錶在年長消費者仍然很受歡迎，但年輕消費者愈來愈傾向智能手錶。他又指Swatch及Tissot等傳統瑞士手錶製造商在智能手錶面前正在敗退，蘋果公司透過更深入的銷售渠道，進一步吸引年輕消費者。

果果

竟然果果都panic

孖到220%

咁無辦法了

發佈會 vs 消息
利空 vs 利好

無te s la

不過有tsla末日call

但手錶唔知會有咩突破

仲用緊apple watch 1 定2

咁無計啦200

我同你差唔多
冇左成20k

你地20k好少姐

好似話又有新嘅sensor check血壓？
如果真係冇iPhone 應該都係跌

打入埋專業運動手錶市場

觀音坐蓮

2023 call 點輸
利申：未入

係人都知第一轉冇iphone啦 仲跌乜鬼

原來電動輪椅已經420

連郡坐艇

其實點解要分開發佈
人地手機發佈完遲1個月先出都得

留名

Asia stocks are in a ‘real sweet spot,’ boosted by weak dollar and soft oil prices, strategist says

SINGAPORE — Asia’s stock markets are well positioned to perform “very well” in the coming year, a strategist told CNBC this week.

“The conditions for Asia at the moment are possibly the best you could have post a credit crunch,” said Sean Darby, global equities strategist at Jefferies. Markets and economies around the world were hammered when Covid-19 broke out early this year.

Darby said factors including the weak dollar, soft oil prices and light investor positioning in the region are positive.

“We’re in a real sweet spot notwithstanding the U.S. politics with China,” he said. “Generally, I suspect we’re going to be in for a period where profits and stock prices actually do very well in the next six to 12 months.”

Specifically, Southeast Asia could do better in 2021, he added.

North Asia has a “fundamental advantage” because it is very linked to the global trade cycle, he said. “China’s recovery (from the coronavirus) was so strong and so quick that it has lifted all boats in North Asia, but I would say ... early next year, you could certainly see Southeast Asia outperforming.”

NO MORE SECOND LEG

有得炒兩轉
點解要放埋一齊

adobe 點撚樣先依家

承你貴言

有冇得平 想買瑞士機芯手錶 用一世

連郡分析師表示：大市仍然未樂觀

adobe做乜鳩？

等tsm再造細啲制程
加個細mon溝埋一齊
rolex x apple

all in aapl

果果

我淨係知星期五係修羅場嚟

插最深果兩日都過左 後面幾日好輕鬆wo

坐到冇感，app都唔睇
尋日有啲唔慣

App照開，拎2蚊

四巫

睇路啦

玩咩會賺兩蚊

非洲

等加貨

tsla預備破頂

劫後餘生，好多嘢都唔慣

觀音坐蓮爽～好鬼爽～
小西坐股勁～好鬼勁～
Stock only go up～gouup～
SH驚n閪~驚n閪～

波幅會好大㗎果日

以為你話上星期五

FB真係垃圾嚟

仲撚狗過appl

大選前仲有好多風浪

快啲開市，想辭咗fdx份pt

Goldman: Tesla demand is picking up in China.

“Tesla global weekly app downloads have recently been tracking up on a year-over-year basis, with the most recent full week of global data up about 20% yoy,” the firm said in a note to clients Monday, while noting that the company typically has “much stronger deliveries in the last month of each quarter.”

Toni Sacconaghi, Bernstein: PT 180 Underperform

Goldman vs Bernstein

比佢撚到仆街 今個月300上唔到真係垃圾

浪花淘盡傻散

就黎季結
小心基金q3埋單 q4 hea

有錢果班未被人割

岩岩想試下孖隻明源雲
原來港股果邊未開孖展

個頂好撚高喎

500幾蚊

近排禮拜五都係無乜好嘢

你用銀行？
broker好似派完啦喎

Pepe

鏞

好奇，太古會唔會私有化？

PB得0.22

Q4邊有得hea

PepsiCo to launch drink to aid sleep as consumers struggle with stress

Doctors and dentists are reporting more cases of cracked teeth and insomnia as the coronavirus pandemic takes a toll on the nation’s stress levels.

PepsiCo’s latest drink Driftwell is pitching itself as a way to combat the problem.

Driftwell also contains 10% of the recommended daily value of magnesium. The drink comes in 7.5-ounce mini cans and just one flavor: blackberry lavender. According to Silver, it’s the perfect size for hydrating before bedtime without requiring another trip to the bathroom.

Smaller companies are making their own relaxation drinks by adding CBD to sparkling water and touting them as a sleep aid or a way to unwind, although little research has been done to back up those claims. Those companies are doing this despite the Food and Drug Administration prohibiting adding the cannabis compound to food and drinks, and large corporations like Pepsi have avoided any potential regulatory snafus by sidestepping the ingredient for now.

Shares of Pepsi, which has a market value of $189 billion, are flat so far this year, as of Monday’s close.

呢到可能好多人需要

差Appl同sq未返家鄉

岩岩入到去見到派哂
應該都係用銀行,息好似低過牛牛孖
聽日再睇下有無
無都唔緊要,可以開定等孖螞蟻

唔會啦
私有左國泰點算
仲邊有人救 佢又唔會放

螞蟻有排 成個月後
炒住baba先

有無巴打計劃4巫日前一兩日做對沖

blackberry lavender鬼婆口味
藍莓就算，薰衣草真做乜鳩

全部資金去哂美女到
等TSLA過460 就咁返少少出黎,轉返去港女

SQ幾高水位

149

無 caffeine 既 Pepsi

係咪無人記得我要抄名

LM

抄啦 400蚊呀嗎

找數

出面有模擬倉股神

呀,仲有野想問
用牛牛孖IPO,係咪入邊用牛牛孖(高息D)或者銀行孖(低息D)
2隻都可以係果日既暗盤時間放走?

提提你

找數真君子

SOFI

係窮呀

今朝一訓醒 見啲女問我有無買tsla
我話320入左100股
佢地依家個個爭住約我食飯睇戲

點解要手寫 唔copy

你寫左聖女德貞

Sorry

手字好靚

有我

射左

吹撚到邊到有女呀你

開app就有錢咁好

影埋隻手睇下

日日開APP送一分
80分就有SNAP

唔用牛牛 不過以我理解
係牛牛到入就可以玩暗盤
唔關用邊到孖事

投名狀

你做錯左咩？

找數真漢子
齊齊賺

龍蝦王

P 巴學下人找數啦

好有心
琴晚tsla嬴幾多

訓左冇睇，有冇懶人包

P 巴有
上次碼頭無人去

TSLA>400

有無人

無人睇到 = 無找數

見到我個名la

找數真漢子

有無人琴晚坐係睇住升

找數真漢子

走牙

居然唔係刪走佢
好有心機

話tsla過唔到400
（因為我想入貨

走數區

1. P牌
2. 小餐肉
3.

明白,THX

IB都有暗盤

整數先得
碎股唔得

師姐有冇買TSLA $400 call 18/9?
昨天買應該發大財

睇嚟今日氣氛好龍

絲打x2

Holiday travel bookings lag, but trend toward last-minute trips might help

A trend toward last-minute accommodations reservations could help mitigate the decrease in advance holiday travel bookings, however. In August, Guesty found a 3% uptick in reservations made within one day of travel and a 5% jump in same-day reservations. That same month, the majority of reservations were made within seven days of check-in. If the pattern holds, holiday numbers might end up better than they now look.

“I predict that the pattern of last-minute bookings will continue and that we will see many book stays one to two weeks ahead of Thanksgiving and Christmas this year,” said Rabin.

That prediction is backed up by data from Adobe, whose latest Digital Economy Index showed a rise in last-minute flight reservations. From Sept. 1, the Tuesday preceding Labor Day weekend, consumers booked 19% more flights than the week prior. In 2019, growth in the same period was only 4%. The numbers suggest travelers are now waiting to book flights until almost the last minute, say Adobe officials.

原來個post有咁多人名

暴絲對美腿

搵唔到自己

見到我個名

收貨

今晚加油賺多啲

你仲未訓醒呀巴打。。呢個係你夢境黎

第一張已經係

冇我既

死亡筆記之今熔群俠傳
好彩無留名
全部輸清倉

見到自己

飛到再講？

係咪琴晚第一下穿已經開始抄

只抄呢個post
美股認真討論區 DCLXXVI

#477 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

找數真漢子！
就睇吓呢張野上面啲名
三個月後仲有幾多成係到

係喎
罰你幫我驗眼仔

勁囉

好彩無寫自己

嗚呀 我果日做緊野 冇上水

咁𠹌毒?

乜野心腸咁惡毒

無我份即係無事啦

我鍾意暴巴依個人格出既圖

｜｜

有你份

可唔可以教我睇圖
當識多樣野

我地安全

周線+月線RSI撈就得架啦。其他唔洗理

胡不遄死

第三頁有你呀毒巴

我既TSLA一完係
爭在有冇加貨

色慾暴巴出來領軍%%

緊火指數
More

要買中国野就直接買 寧德時代 奧特佳

暴巴排第一,以後無人開POST了

咁鐘意玩鞋

清倉點會輸

仆街了 比人寫左名

好想塞碌鳩落佢大脾中間

識玩

More

又變左痴線佬post

完全唔知有件咁既事 無啦啦上死亡筆記

原來係咁

你心地唔好呀

等我仲有一絲感動添

連登日記

小左粒點呀！

3 個月。。總統大選前黎多個大回調已經少好多人

你以為咁樣就你份咩

今晚要Ching chong

有我名

死亡筆記molamola

股joy呀

我係真絲黎

Molamola

大家過成點呢幾日

等你紋雀

琴日笑住訓

睇絲打寫字好過睇j啦

Marc巴嗰名仲要寫咗兩次

Marc 巴 mola mola

道指幾時會跌到保守萬六？
俾個期我，我要買期權

想睇 黑色marker都收貨

今晚tsla 450得唔得

有冇巴絲打熟 鎳礦 股
買邊隻好

負負得正 冇事了升番了

咁咪好 然錢

係咪又抄名

石巴話萬六先入市姐

無話會跌到萬六

Hello Moto

佢話道指保守跌到萬六

Respect

OMDB

心中有龍，口中講融

千跌

我都係 不過有J

仆街啦 𠵱鋪 一睇就知冇力
陰住落

唔抄啦

閪面咪大大力
拎碌鳩打佢塊面

其實美金跌係好定唔好
利申龍友

讀名可能多d人興奮d

諗起都扯

琴晚 2蚊買左100張 120 call
10月到期
幾時賣好

出去跳繩跳左十幾分鐘收左皮太耐無做帶氧真係出事

好大雨now

對政府係好事

對人民唔係好事

納指回調左10%又彈，跌多少少得唔得呀

龍

對股市呢

用月圖同日圖去睇已經好大分別
睇USD對乜嘢currencies / commodities 又有分別
一般來講月圖升姐係市場開始唔夠熱錢
日圖睇資金流向

有好多fund係做呢啲Macro quant strategy
人哋有晒Model去做
散戶唔會夠資源去做，學唔嚟

散戶最好真係Buy and hold GOOD equity
坐定定啲錢自己入你袋

係後樓梯跳屋企又跳唔到

10% 仲想點

被記名

係喎 有呀有呀

Work

道友明有無係後樓梯問你借四草野

新手想問美股係咪無得抽新股

肯等實有回調

很靚

今晚12點跌返曬啦

100張

原來連登有真絲

本來諗住無咩可能跌到兩蚊
就鳩落左訂單2蚊100張
訓醒教嚇撚死

成日係街見到有c 上連燈

希望今晚可以回返本

我回本要返山頂

點解睇手字就覺得係絲？
我識好多男人手字都係咁㗎喎

有咩可能

抄靚D

見到自己
發生乜事

極低機會率

死亡筆記

真係有可能

見過好多次

破400罰抄

聽講係發達list
係上面就會今世發達

熊喵喵召喚

日日搭巴士 見到位絲上lihkg 膽粗粗問佢拿IG
最後覆我一句 哦

兩點睇英國數據

今晚靠adobe發力

上得連登仲理你班痴線佬

你有無響朵先

唔可能

aapl 快ad上返130 我張leap call 就賺10k 鎂

adobe 山頂碌落黎都好深

佢肯答你哦算好
我問完會跑走

你識用不推文可能會

冇

好羨慕啲識玩option嘅人
賺錢快好多

上嚟只係鳩叫走牙都有份
呢個post幾時變得貢有愛

上得翻先算

我都有份見到

ching張call幾時到期

屌，373錯放左tsla 賺少左好似輸錢咁
而家難搵位入 可能高追返

我地連登仔唔洗識玩option

Strong hold

本身無 依家有了

升鬼到咩.

你唔放點升呀

琴日390又唔入，我390入都食30蚊水位

有毒巴你個名丫，第三頁囉

輸都輸得快過人

個市其實唔係幾對路

不過我照揸住蟹tsla, 同入咗tsm

375 385 390睇住想買返無買
今次真係錯，太細膽，唔知驚乜鳩

仆街睇真啲仲要出現咗兩次

等緊msft googl 黎過靚調整。

之後就下SP

10月出iphone一定得

今晚回返比我入！！！

－385.75

盤前入囉今日

英國撚快啲出數據，成個市等緊你

tsla 22號係咪出 永續電池

玩期權唔收手嘅人
佢個倉嘅PnL永遠都係咁
我未見過一個唔係

嗰個乜嘢賭場三叔公應該都收咗皮啦
唔好見人哋贏好多錢就心雄去跟
最後輸嘅一定係你自己啲時間同人工！

唔信嘅唔緊要
總有一日你會明我講乜
不過到時就已經太遲

應否高追Tesla

好真實

呢啲要輸過先知

call 只能以小博大

你睇好一隻股票 點解會想佢回
覺得385 ok 點解琴日唔入
升完又覺得之前抵

tsla 上返480 就好了

200蚊買到msft 無得輸

升到咁又冇位溝tsla

你nok call 帳面點

條線咁似流緊血嘅傷口

石大師記得我

琴日都跌唔到落去 無啦
本身諗住入

知錯喇！
我係手足啊
共產黨萬歲

今晚一齊入

Block屌你假膠用ccp個名

係石文彪

跌又唔見你溝 次次都係升就高追，跌就panic sell, 想賺大錢都難

仲有三成利潤。

我leap call 黎， 2022 年先到期 話咗唔理佢。

不過實驗證明正股揀好d 炒 下仲好

佢仲係度

升睇永續電池，跌elon老千。

明明360 入左約33％tsla
做得好好，373放on9左
買賣都要100％明智
唔好比短期波幅，情緒影響

TSLA都升番 AMZN做乜撚

之前未入夠

22號前500大把位

如果tsla係跌到得返200。

你就話股票唔好同佢講感情，炒波幅仲好

跌到200 就賣哂正股入leap call

好彩尋日開市見唔對路tsla sc全平。

leap call 幾貴。

你覺得而家經濟點?

Amzn咩消息唔盤升？

股市守則 never all in

And never say never

佢淨係貼正數
輸錢嗰啲全部當睇唔到
最重要係佢咁樣做，淨係貼正數，導人去玩期權
其實係做緊好大嘅冤孽

肯定年尾都過唔到

貴唔過你買100股tsla

知咩事啦

好深奧
疫情時候唔識睇
應該實體經濟唔好？

見佢一野可以輸幾十萬就知係賭仔

買得tsla 就渣穩啦，諗住渣果幾個月就賣就咪買喇

有無見過人玩option識止賺

識止賺既佢d mentality除時勁過sh派

贏硬嫁咩。

tsla到時陰升。 到2022 渣都無

假設股市行前半年，你會對實體經濟有咩期望？

佩服

tesla$500山頂區

陰升都賺硬

到期前3個月放就ok

用option做對沖係會止賺

巴打你係幻愛真人版咋

美國不停用錢嘅價值去補股市嘅裂口
正股SH邊有得輸

識止賺再買返正股嘅，就真係贏咗！
同後生女做雞用身體做短期槓桿之後買樓一樣
都要識諗嘅先得

每隔一年再換一張兩年call, 長call 真係穩賺

跌到200 會開 但唔all in 頂盡放30萬落去玩下

信哂你

咩叫行前半年
我中文差理解唔到
即係半年之後？

I mean只玩option既人
如果做到有紀律，上面小西巴貼既pnl就應該唔成立，不過問世上有幾多個咁有紀律既人

NOk 張圖核突到 。

唉原來前排5 個幾派貨格局

點解咁執著nok

一張都10幾k 鎂 預左中途會唔見50%

我識止賺嫁
不過冇乜贏過

見到自己個名

無啊， 5g 加政治市，同佢改革股諗住翻身。。。。。

點知佢d單比samsung搶咗。

同埋佢制式好似唔係好掂同晶片成本

其實真係無乜啲咁既人

Option 真係好難止次次都冇左一忽

我個倉日日都咁上落咁滯

賭開覺得easy money會肯花時間去坐貨？

尋晚我張TSLA 400 CALL...咪係391止賺咗...
一瞓醒就DUM春....

yeah, 封城對資金鏈既影響你了解左未?

正 有我份

只玩options嘅話，我上面講嘅嘢一定成立
唔關你有冇紀律事

你有冇見過賭仔賭纜？

你幾有紀律都係輸錢㗎
唔好以為個方法係work啦

我以前都係咁，隻leaps贏6倍都唔識走，最尾差輸返轉頭

AAPL努力D

無諗得咁深入
封城會斷咗資金鏈？

無我既

銀行放寬左借貸條件

你會唔會覺得呢啲人研究呢啲方法
係好晒時間好晒金錢？
如果你覺得真係work嘅，咁你繼續玩期權啦

6倍咁多 比我3倍都止賺算

feel到大家情緒又開始高漲

必勝法，每年賺到錢去抽返贏個批錢去曼城買樓

易咗借錢？
點解封城會易咗借錢
因為驚啲實業無生意頂唔住？
所以借住先

有排啦, 又未貼倉, 又未有人話鳩買都贏

#6: 賭纜既意思就是有紀律的下注方程式，同贏輸沒有關係。

其實尋日個市係得tsla hyper, 唔少股低走。

今晚食左財報呢水就走

其實未過危險期, 要入都只能夠分注入

一日未到期一日都未輸
利伸:未玩過OPTION

我好似傻仔咩都唔識咁
好慚愧
想哭了

等埋個息口

完全未過嫁msft googl 都係低走緊。 tsm 早咗入

Nvda都低

今日未有叫G post

低息水浸
銀行本身都急住把資金借出去套利
另一方面政府有比壓力

美國有部份洲份仲會只睇你企業規模就放貸比你
仲會條件附加唔炒人就可以括免部份負債

比多Ｄ提示你，就係同中小企融資有關

我都有份

現在是考驗老散血肉城牆有幾硬

走，外面多咁多機會

我玩保守股 暫時見到isrg msft googl 都係向下派貨中格局。

tsla 等埋下星期或再上大大棍我都平咗張蟹SP先

希望tsm 出得切大棍

我又係絲

如果你係公務員咪留。

唔係實走

no 要保地價

Gay佬都唔會咁寫字

真係好晒時間，以前玩options分分秒秒睇住個市，好似打2份工咁，贏錢都覺得贏得好辛苦

不過依家無玩lu，得返一張profit賺返黎既leaps等佢自生自滅

你接受到將來香港會變成無法無天的中國城市，無言論自由、集會自由，被大陸人排擠，工作上唔會再有上升機會...如果生仔仲要被洗腦....咁你可以留嘅....

果陣細路仔唔識死，以為可以上十倍

短期內都係望實條50ma做人
tsm唔怕嘅 岩岩呢次回調時間都硬淨過鑽石

我都係咁話宜家就算做leap calls 都等絕世大跌市先再開二年期 齋放係到。

其餘玩下SP , 一破位入埋正股算

賺得1次, 好難連中2次
比你中到2次, 心雄起黎, 第3次就輸返突

仲係儲住76蚊入既貨

希望破到 一試90

Leap call唔同，我覺得leap call可以算係真係一個投資
你諗吓silicon valley 返工嗰班人有多係揸住leap 做incentive
佢哋啲leap call真係會回報到佢哋嘅努力，最後會發達

同埋個貪心真係好難控制 一定會覺得不如睇多陣先

Googl fb amzn msft 低位收市
但qqq照升
點解讀

所以疫情時候就係咁樣穩定住現況解燃眉之急

TSLA就黎見返家鄉啦
依家450@8

但AAPL家鄉尾燈都未見到

下星期22/9了
要執大棍隨時係呢下

但option 真係賺得快好多

I have a position

有技能的話

呢個真係風險有限，回報無限既發達方法黎，如果3/4月開咗2022 aapl @500，真係發過豬頭

賭纜係-ve EV
姐係贏粒糖輸間廠

但上面話睇規模
細企業唔借錢比佢地？

唔會生下一代既公務員唔駛走啦

小西有無諗住研究下leaps call

你係講就講啦
一兩句續啲續啲好似碎石仔咁樣dup出嚟
我寧願睇我啲千字文

搵日得閒研究吓

睇自己有幾多資產？
平租比朋友 自己去英國都係一個方法

有睇

相對嘅啫，輸都可以輸得好快

無錯

行雷

英國買定樓，準備走，揮手區

bye bye 你條尾

其實我都考慮緊相同既問題
但你要諗埋第時樓價會唔會大跌
美元港元會唔會脫鈎
我就有憂慮
倒不如賣咗全部轉去英國

男人老狗驚行雷

我絲打

有諗過，不過唔知去到果邊有咩工做

呢度D巴打要返工架咩??
個個幾百萬本金...

棍c

諗住去洗碗

上咗少少經濟堂

去到買完樓真係求奇打工算

認真
洗碗洗到夠錢買樓

美股區日日叫人走
出面一個移民post
俾人屌到反艇
癲

上一代香港人都係
其實係咪而家唔正常

準備靠美股攞少少本去嗰邊開茶記
有無人gun

想過去幫手叫21314

升到巴巴聲

想去種菜

茶記嗌21314
不過無所謂反正佢地聽唔明

tesla 同 nvda 兩個救世界

諗住租樓先...未知邊度先岩住

有無諗去英國邊度

chinese japenese korean鬼識分

被剝削成為習慣

你種菜 我炒菜 幾有前途呀！

琴晚見到
納指綜合嘅升幅係大過納指100
好似6月到依家都好少見係咁
如果啲升幅係大股流返出去細股
應該係好事？

想入amzn 各位有冇高見
雖然點我都係會買 但想睇下大家想法

Kent 住過 環境幾好

唔會洗碗咁差嘅…
尋晚睇咗個post 有巴打俾咗個英國求職網
係咁求其搵 temp / contract 工都有唔少空缺
例如有人請 clerk 但係只係做普通 data entry
識少少英文 + ms office 就得
都有 18000 鎊左右

搵到工先算個個講買樓

但msft googl已回到6月尾7月頭價

個個靠被動收入都過到世

咁嗌 屌你老母都仲得
我地帶頭

識煮餸可以去考慮開港式茶記應該有得諗

請人？做過幾年廚房 依家轉左做水喉佬
可以幫你搞埋廚房水喉問題

認真你去到係想做香港人生意定英國人生意
好多朋友都話去開茶記

做緊啲19行業
去英國應該做唔返
除咗洗碗唔知可以做啲咩
我係沒自信的傻仔

加入我既團隊 我地都可以

屌你唔係講笑, 早幾日係荃灣黃店食野, 新記冰室
佢地真係咁嗌, 笑到我仆街
入面個裝修係好懷舊茶餐廳既款, 格仔地磚個種

其實我覺得係好事
大股依家個估值真係太高

順便睇埋Russell 2000同1000
健康啲咁升 我覺得係好事

Y not both
但係茶記唔易做 仲要迎合番人地口味
香港地未做過 去到嗰度開都閪多過like

裝修

龍在心中，熊在口中

今日係千跌

無諗過要再返工

工程不了

契媽前排仲買比亞迪

大選過後啦

咁多人開遲早變鬼佬眼中既沙縣小吃

今日係千跌今日係千跌

呢到可能有巴打跟住

真 參考台灣開飲食業九成收皮
真係要多多努力去配合人地口味
雖然英國菜多數人話shit
但係英國人食開shit都唔定
所以都諗緊夾唔夾份同朋友做

工程好失禮你嗎?

一齊做it狗
日日都有agent問我去唔去果面做

曼城潛力或靚地段比人買起哂了。

宜家d盤貴到離哂罩。

大家一樣engine school

逃避雖可恥.....

巴打可摸耳share個post

英國買間terraced house都係萬三萬左右

但競爭都大啦

抽到居屋=/=你揀到鑽石山
再睇埋你點睇香港既未來
有能力用買居屋個價錢已經可以係外國買幾倍大有花園既屋

啊爺個代就係由中國走黎香港 而家又要走

做做下就識
食住屎做係學得最快

咁就要睇美股頭 美股話事

會唔會無人請 我好廢

我個fd係澳洲結婚生左個女 第一時間都係教佢廣東話先
佢覺得學左廣東話學其他語言易過大左先學廣東話

英國買到, 一樣可以好似香港咁搵銀行按揭首期買樓
你上youtube睇下, 呢排呢D移民買樓片多撚到仆街
就算1.3M要full pay都有,
liverpool / manchester既話都仲可以獨立屋添

我同你一樣都係好唔開心, 從上年6月開始就無一日真係覺得生活係香港係開心。ON9 咁撚多民意都可以莫視，又打壓又警黑合作，法治本身都無乜，而家仲要係變左政府既武器。比國際睇到哂都仲可以咁厚面皮。真係同大陸無分別。

就算移到民，我諗我都好可能之後都會繼續住係香港，但Ｄ錢就係哂外國。唔撚會益支那。

咁居屋可以慢慢供

唔一定要一炮過俾錢

我同你諗法一樣

因為中共威脅太大
以前阿爺個代無能力走得更遠
點解而家有能力走唔去遠d又安全自由既地方

走得快好世界

石仔而家有咩做

我冇留到名，不過有 bookmark 個網站

健康龍

茶記冇得做...諗得飲食..不如做返當地老本..唐人外賣店好過...
2線D TOWN仔...前鋪後居 架餐 生意 約 $300K-350K pound頂手...起碼1 圍下...

語言文化傳承要靠我地呢一代人堅持落去

抽到就買 等5年後你賣出去都好
香港d樓唔識冧

最後屌左部acer
Btw之前你話udemy過左新生5hr之後幾時有折 定係咁開acc
一次過reg左5個 睇嚟唔夠

留底有得救？

我覺得你地呢Ｄ身家有返咁上下既巴打
不撚如做吸血鬼算，係香港有錢賺到就投資同家室呢Ｄ移到去外國
唔撚好幫支那發展

當自己fg應該有
但你真係打算入行你溫下書好

我都會留，不過有咩事一張基票

我唔明點解啲人係都唔可以老老實實買Tesla正股
係要搞其他嘢
根本Tesla一隻就帶起晒其他嘢
如果冇Tesla，NKLA, BYD, NIO 全部疫情後肯定仲食緊屎啦
咁你話Tesla係咪好嘢吖？

謝謝你

管理成條村呀

比buffer你賣

呢到有幾幾多返緊工㗎
未返工既，返左工出左身，先再諗走唔走啦
點都讀埋個degree 佢
同埋人地英國有咩原因請個外國fg 先
講緊自己班大學生都食唔哂要做pt

唔好諗到uk 咁美好
冇asset 喺手去到真係做working class 架咋
想from scratch 做middle class 係好難既事

村長好忙的

乜你買股票嗰啲錢好等住洗嘅咩？
諗住愛嚟做乜啊？結婚？買樓？

村長

長期做short反而唔會

不過賺得唔快

用其他電車公司同tesla比is侮辱

做按揭要有收入證明 開頭去英國未搵到工就好麻煩 可以點？

我個腦好多野諗

好多煩惱

左右搖擺 何處是岸

gl acer比較睇手神既
係咁開acc
新acc咩course用affiliate入去都起碼90% off
有d 95% off

reg太多因住一陣無心機學哂

斷估納指都係靠Tsla 托 靠Apple 食得屎

10k咁少
起碼100k

輸錢 vs 賺錢慢

咁又唔會 啱啱先學緊function 都幾有趣 雖然有時唔明

排屋 有咁平咩？ 上Rightmove唔見有

有無好介紹？

第一，我冇乜身家，我貼嗰個倉已經係我全幅身家
第二，我諗嘅嘢好遠，我諗嘅係點樣做到孫中山做嗰啲嘢

大家按左樓預備今晚all in jon snow未
今晚先按按唔切嫁

所以要由細到大講多d
跟本依家都無再推廣廣東話文化
佢一直都想淡化香港呢一代人

點解要逼害我

呢啲IPO就搶10個死9個

唔係聽晚咩

真係，同埋想移民去外國繼續做返工狗既話
就唔好諗發達同賺錢，因為咁重稅只可以平庸生活，但起碼唔會有香港返工咁大壓力。但你條件要好先同到local爭，或者有特長。

份糧黎講香港點樣都係好洗D。

去得外國點樣都要有房地產自住又好收租都好。同埋唔撚洗理Ｄ咩野連登仔講起去到個邊又炒樓＝成個支那人咁

謬誤黎
１）你以為當地政府ＯＮ９，會好似香港咁亂９咁由你地炒？
２）大城市仲貴撚過你香港，那有你炒既份？
３）如果係其他城市，人地本身就係而家加強發展，狂起樓，點撚樣炒？
４）無論世上任何發展緊既地方，樓價長遠黎講，點都係升（例子，惠州呢Ｄ地方都升得到值，雖然慢）

有咩唔明問我
睇返以前既野幾好玩

btw 都算快
通常人地都係頭一個星期學下 variable type
operand 果d
有底?

做short冇問題㗎，絕對唔係賭博，執糖囉
但QE大牛市你仲走去執糖就會跑輸晒

仆佢個街而家多左d垃圾普教中/小要求d細路日常都要用普通話溝通
諗住由細去洗腦
有責任心既家長根本唔應該揀濕鳩普教既學校

發現每次TSLA大升 港股啲電動車股都會升
今日BYD都升左12%

佢既錢同我既錢唔同
佢果D係散紙咁,可以放係到唔理都仲有錢再做其他投資
我資產無咁多,擺係到係增值,但係無得再投資其他呢,係短時間內

冇底呀 佢係教得咁快
前面都係教下for while
If
可能就係太快concept未清晒

Google有d又話15有d又16

大把“香港人”本質上同支那人唔會差好遠

snow加左招股價
食吓花生算

er 好似用香港份工都得, 我意思係你而家plan定係個度投資左房地產先

你上youtube睇下 真係有好多教學片

同埋我覺得唔好係個度搵好哂工先搵樓, 會好難遷就

因為生活地點好大程度上決定自己既工作

驚自己底唔熟就玩耐d
諗多d case 比自己知道佢地運作次序/原理
以前一開始學c
d ++ -- << 我玩左好耐

我朋友個女就黎入小學問我有無黃底既學校
我同佢講不如俾貴小小入國際學校算啦
呢個政府管制下邊有係黃
唔係紅底都偷笑

直頭狐假虎威 唔知關佢乜事 恒馳上市既話唔知會唔會跟足tsla

你最尾一句咪講得出點解移咗民就唔好當自己係香港人囉....
根本好多人都唔重視自己本身嘅文化傳統
我咁寫包單，去到英國，大把人生咗仔之後唔會強迫自己小朋友講廣東話學中文
因為佢哋唔會有呢個意識
久而久之，就冇㗎啦

所以我咪決定喺呢度
幫助黃圈手足年青人
教佢哋點樣利用優質股票，碌大嚿錢
假以時日就踢走埋啲藍絲老屎忽
2020 年係game changing 嘅一年
藍絲做嘅嘢係逆天㗎
最後一定會輸
因為佢哋最後會死清光

賺到錢第一時間就係諗買樓買樓買樓

好似上星期咁點
sh派同speculators打餐死

美股post>成人post>移民post

但國際學校預佢做港豬 啲同學太離地 有得玩就乜都唔理

依家都係咁翻睇佢d example
呢啲野都係要靠自己
最多搵多d free beginner course去摸熟個concept

Ibank 都有唔同投資部啦

唔洗咁極端嘅

港豬有得救 洗左腦就無
好多人都係港豬變黃c

其實好難 一去到金錢層面就會有好多問題

真心支持

多謝小西sir

我講句公道說話
大錢 （10B 以上）係用唔到 speculation 果套

雖然我覺得你FF 超越廢老真係痴左線
不過希望你到果日指返住我黎屌

agger
612已經極大分化

利申月供612

到頭來，都係要整一個政治架構去服眾先

鬼唔知大錢sh必勝咩
而家係度就係冇大錢想搵舊快錢sh咋嘛

其實依家好多野重可以上youtube搵歷史俾佢睇
呢個時代做父母唔好諗住咩都俾老師教

國際學校好多都係紅底喎
佢哋啲中文係學普通話同埋殘體字喎

我自己建議係諗下有無咩idea / 細project想去做
e.g. 寫個worker每5分鐘撈一次HKD:USD匯價
已經好多野可以玩到兼可以玩到好複雜

我覺得一開已經可以高過依家AAPL既價

上面講緊東印度公司喎

鞋抽？

當你學識每一蚊都好珍惜地作出長遠投資
你就會賺最多嘅錢

C 學到POINTER之後就開始唔識...應該要再點跟返...

律師 教師 醫生 慢慢呢d專業會俾大陸人取代
香港人準備做二等公民

岩岩學咁快玩呢d
學埋 array, http 既野先啦
而家玩下input
loop printing 熟習下會好d

乖孩子

又要long $ROPE

有諗過結婚生仔
但拍拖結婚一定唔會清倉攞舊錢出嚟
好嘅股票真係冇頂㗎
有板你睇:

閪痕了

學到pointer就應該開始要玩memhack
當佢係 memory slot 理解會易好多

驚佢走左去學bubble sorting啊，咩binary-2 search
悶死佢都似

"nobody wants to get rich slow"

其實好撚可悲
變左一個人唔識得去諗idea去點樣搵商機

就算真係有, 開網店又好咩都好,
1) 一開始又唔撚識, 無門路。

2) Brand awareness。蘊釀時間長之餘，要預左一開始無生意。好多product已經開到周圍係。 brand management，有幾多個識。連最基本既SEM / SEO / eCommerce model / platform strategy 等等既landscape同concept都唔識。明明如果D人係讀商科既話，一定有學過。

3) 香港人Perception問題，有咩簡單得過用房地產搵收入
簡單數學, 同埋門檻一match到就基本上大把你揀

然後變左因為 3) 房地產門檻其實好撚高，跟住又唔識諗idea，唔熟點建立business，就衍生左好撚多咩代購呀，淘寶／２手野當新野轉賣呢Ｄ呃人成份好高既生意

唔帶罩？

結婚生仔布無諗住仿傚孫中山玩幼幼?

我覺得中國一定全面封殺以佢個種小氣態度
重會要求其他國家經濟限制間公司
除非你公司條數大到可以吸引到d歐洲國家

必經之路黎
要走上programmer就要有programmer既腦

睇意志力啦，所以希望想走嘅大家要掙扎！

太幼 唔靚

都係你提 我先識睇多啲唔同指數

你係咪姓李

其實係
最好上下cs50學下基本野先

結婚生仔一路倒水
一去無回頭

又或者生仔當投資
有無人現身說法

IB d息咁平, 結婚個3,40萬, IB拎好過喇. 最差都係平倉, 賣貨.

學cs上r/ProgrammerHumor得啦

可能睇住交易現場心諗唔放曬咪好...個衰婆

softbank 玩options 喎

小西巴，你既理念幾好
但係有無諗過人係自私架
黃既都未必個個好人，屌

我上電視呀媽咪

玩得少少你估真係 All in 咩

偽黃大撚把

同埋人地玩delta neutral，對個市冇乜影響

無錯！做乜要賣斷嗰啲有前景嘅好股票

嗱我唔係教人玩孖展啊
玩孖展一定要清楚風險

孖展玩得唔好有機會被強行斬倉，更有機會破產

買完就SH

你都係想我地同你講出年5000姐

我係諗住坐到睇佢會唔會拆股

好似港燈既目標嚟

唔緊要，無論係兒子，賭仔，乜人都好
我都係咁樣教化
你覺得佢唔係好人
但係佢自己嘅角度來講可能覺得自己做嘅嘢係真係正確嘅呢

從來都不能夠定斷到一樣嘢究竟係好定係唔好
美國佬喺二戰嘅時候掉咗兩粒原子彈
去炸日本咁咪好定係唔好呢？

當你將個角度放得夠宏觀嘅時候
你就發覺好多事，根本就冇話好定唔好
我哋都某程度上係一個困住喺呢個game入邊嘅人

Elon Musk都講過類似嘅嘢

去美國都ok ge我諗

所以依樣嘢要靠我地做好投資先

no my name

Crawl未學到 我見佢都排得幾後
會搵project寫下

Input學左

早晨

呢啲聽都未聽過

no la
香港人一諗到舊錢要俾人管 就不了不了

唔係想讚咩人

但發現炒美股的巴絲 人品同思維叫做似返個正常人

唔似公海出面班怪物 大部份都係extremists

見到大家講野有point 有立論 有正方 有反方

引導到大家睇野比較中立

why 加洲股神好難寫咩

小西巴 可唔可以分析下今年大選前對股市既影響

真，我睇左本書大約係講依啲價值觀係睇每個人，唔可以用自己嘅價值觀去judge人
Thanks bro

最壞情況

要保地價 仲要俾英國政府抽利得稅

呢本死亡筆記來

Thanks very much 巴打

感謝你

呢度好多人都有買契媽啦。。做到成績實有人欣賞。。

唔怕啦 條數V咗
time will tell

多謝小西

有無人有睇wiki wong個“一個香港人建立的網購平台軟件系統"
點睇

我都差唔多返家鄉

玩下cat girl want : input roses
while i++ < input
ken give cat girl i rose

果d先
基本功最重要

有目標真係好重要
我當年應該係一開始寫cs1.6 d amxx先開始學

唔係成功移民之後先抽架咩？5+1年後

呢個post竟然有基督徒，好感動

信外人都唔信自己人
成日覺得自己人會抽水 =人血饅頭
外人抽水就正常

ken 同 cat girl 拆左檔啦

一個香港人建立的網購平台軟件系統，賣給去全世界

依家識寫抽波個game

係我心目中
佢地永遠係一對的
好合襯

唔係想屌，但你地相信佢，但有無思考過點解佢地唔會打救手足
好心痛啊真係

加油呀

咩書名

真係好多人做G架

好型

忘記了，我借的

咁快既
咁好啦 加油

其實好難同你地講

大家睇結果。。香港有邊個做到契媽咁

有我會跟呀

應該都會再溫下啲concept 先 成日訓醒就唔記得

係一個考驗？
革命從來都唔係一件易事

身邊有人信so哥但藍到發黑
佢地重鬧d教會開放俾示威者
到底神有無教化佢哋

係考驗，但如果你着眼實際，一切只可以相信

姐係神比大家既考驗？

屌住學生妹叫大家唔好婚前性行為

教會同神都可以兩樣嘢

不過真係好講「信」依樣嘢，依個「信」係同我地常人嘅邏輯好唔同

一出糧就要奉獻呢個我都依家都唔明

佢哋可以將神嘅說話反轉

記得要每樣試下
好似人地比ticker你咁
你都唔好齋信要challenge下驗證下
咁先記得入腦

你唔奉獻佢邊有錢買車

宗教同哲學 我會相信哲學比較現實

一個笑話 ： 留底為手足

背後意義係： 留底為份工

想玩膠但不了

係神嘅旨意.....蹝你一鑊

真心笑咗出黎 上年有幾多人出面打生打死，呢到繼續炒股。上連燈

屌你

唉，我無神論者，如果真係有神就好了

依個就量力而為啦，當你真係奉獻嘅時候，你自然會做

唔想嘅話，唔好勉強自己，以我嘅認知，神係喜悅人嘅心意，而唔係錢財嘅奉獻

我覺得咋戴頭盔先

講得咁浪漫個批一定係香港返份好工,安逸。

用美麗的説話講野

唔識會上嚟問
呢到好多高手

咁有能力果班去邊都大把世界啦。。

同好
用pawn寫sma compile做amxx

所有危機如果係有神嘅安排
咁一定係佢比你嘅考驗
如果冇呢件事發生，香港依然會有好多港豬

唔係，好多人靠份工 升到收成期，出面搵唔到的

移民台---->宗教台

我反而宗教同信仰係有分別

宗教同哲學好似，有一套system同邏輯，自圓其說

而信仰就係生命，係另一個層次

我試過係街到食煙等人
條友走黎叫我損錢俾山區兒童
我話無錢
佢好串咁問我 你食少包煙咪有錢
我即刻忍唔到當街大叫關你撚事
呢d人真係好乞人憎

U right

果班好多時想奶盡但最後得不償失。。

似乎你都係有信仰嘅人

講到留港救手足個班，大部份可能連圍魏救趙都無出過

早排都有人叫我救下北極既北極熊，跟左我勁耐，我谷鳩氣叫佢捐比612救下香港人，你捐幾多我捐返幾多Double比你，佢就話Byebye走左。

變咗宗教台

千幾蚊打一炮，又有得食又有得玩又有得爽，仲可以揀客，點會覺得自己係141啊我係女都整容抽脂隆胸之後專業做雞，做半年都夠上樓啦。 點解要返普通既工

呢班撚屌好可取，留港救手足 = 間中捐下錢，食黃店

出去，不了，有家人 有包服

不稱職嘅基督徒

呢個真

反而SH
仲好賺過成日long call?

跟小西大大學野先

我自己絕對唔係為份工
因為我份工係全世界都需要嘅金融+IT人材
每日都有唔同地方嘅headhunt打電話嚟㗎
唔係剩係得香港嘅headhunt
我自己都有BNO

都係嗰句
遇到問題，你就縮
冇錯係傷你唔到，但係你唔會有任何得着
肯留低，解決問題嘅人，
會贏晒所有嘢，錢又好，乜都好
因為佢諗嘅唔係錢

何況學肥佬黎話齋，我本來就乜都冇，
我啲嘢都係呢度嚟嘅

好

美股夜晚，凌晨炒
朝早做應該做嘅嘢

你入錯post?
我哋走資， 揸美金唔揸党幣， 唔拱養党股同支股。
你要講呢D入去 淡友post講

家豪

做得岩

同埋IG打下卡，好嬲好嬲。

身體自主

我細細個都有信仰的
而家得閒會臨訓祈禱 好似係幫自己review下呢排做過咩事咁

往事不忍再提
細蚊仔果陣真係好無憂無慮

自圓其說係邏輯學入面係一個謬誤黎 而謬誤既名叩做循環論證 可以google下

哦。。。。。。。

捐咩錢, 山咩區咩兒咩童
dllm 自己地方都未顧得掂呀
更何況, 個個山區個國家本身就財鴻勢大

仲等緊神既旨意想派我去做咩

堆企街皮六一個月
做嘅嘢對社會一D貢獻都無
屌柒班撚樣就得

笑咗 第一日發夢？

個時下下都通頂。

唔通你係黎明？

自己友都未救晒仲叫咩人救北極熊啦

因為班撚樣有得分嘛你唔捐佢咪賺少左

依家啲科技太發達要成為“靚女” 有心就得，連小腿既肌肉都有得打細佢，邊度大邊度細，可控可防

炒一晚都唔夠比P巴出1Q賺咁多
我係女都想比P巴屌

建議大家睇下路西法效應

弟兄

我堂會有耶L
好睇唔過眼

如果你有睇我嗰份Google Docs
你就會知我真係唔係諗人工
我係諗點樣出人工俾人

要企喺嗰個角度
做企業家個角度去諗野
先至明白我講緊乜嘢

on99想走咪走，想留咪留
自己經濟環境自己先知
關你撚事咩

我心諗我食枝煙唔捐錢姐
大佬你唔洗咁既態度呀
依家你求我捐呀大佬 講到我欠左你咁

廢事自爆。

但呢到太多撚樣。 見太多

留底為手足。

咁我想問你做過咩L野為到手足。

知唔知好多手足走咗去外國都有出黎示威。

大家係咪係連登圍爐救手足

出去 好危險。

打返張卡上IG 即去黃店先

Yes
神喜悅嘅係甘心樂意嘅奉獻
好似有經文

我明白你嘅意思，但係如果嘗試用「神係存在」，「神係全能全善，極深奧秘」嘅前提去理解，所有嘢會解釋得到，但係前提係要相信我所講嘅兩個前提

前提係邏輯上都係好重要

冇錯
雖然我都係覺得SH回報高d

摩西出埃及果陣係咪反埃勢力

聖經冇所謂特定嘅解釋，但所有都指向做好自己，熙定自己信心

小母牛走嚟話中国山區小朋友無嘢食
我答佢哈，抵撚死

勁撚到

留底救手足
留底入監倉陪手足好過啦
po IG救手足？定劫獄呀
街都冇上過就收收皮先啦班撚樣

小西巴
想問你咁睇好TSLA
有冇覺得未入夠貨（以我所知你上次貼倉只有25股）
佢咁有potential但係你只有一個細position
你係咪今個禮拜加倉？

TSLA 458 回家鄉 im ready

係無問題
但係要知道去到邊個位係靠信印而非邏輯支持

所以亦都要知呢套理論係信出黎唔係客觀事實

武肺搞到我正股張圖都變到咁

你唔睇下淡友post啲人炒支那指數炒得幾開心

所以講完之後，我都會覺得係自圓其說

因為神是否存在，未必證實到，但係會有人聲稱佢地感受到

而全能全善極深奧秘嘅，都要有待考察

SH 派都識講long good asset

香港只會愈來愈衰落同腐敗。。絕唔應該SH

好多呢種L樣。

圍魏救趙，班L樣可能去咗楚國

見到樓上張期權PNL 圖
就諗起岩岩玩美股option 捉正迪士尼投資者大會出disney + dis 爆升14%
兩日全倉賺50% 幾張call 賺500%
之後賭業績期 賭賭下全倉變-50% 先慢慢玩正股用一年時間追返哂

呢到都係啦。

講到留底救手足咁清高 但要支牛？

我都覺得好用

英國失業率升至4.1% 疫情封鎖措施以來首次上升

英國國家統計局數據顯示，5至7月失業率一如市場預期升至4.1%，高於4至6月的3.9%，是3月實施疫情封鎖措施以來失業率首次上升。期內，就業人口減少1.2萬人，減幅遠低於市場預期的12.5萬人。

2020-09-15 15:18:40

幾時開返個siu west vision fund
想入股/入黎做

係啦，所以我好想講嘅就係，依種信同常人嘅理解唔同

常人嘅理解係，有前科，有理由，有證據，然後去信

基督教就係，先信，然後體驗

睇你接受到邊種

走代表放棄手足？ 團結走係加速，走資及國際影響力。

但好多人因為人地走，就留底，水鬼升城堭。

你就你笨

Black Panther

好嬲好嬲

有無諗過好多後生既無得走
你仲個個有專業/BNo?

估

真係正一大種乞兒嚟

我自己個倉我絕對係覺得未夠貨
但我一定要忍手唔好賣其他好貨走去追
我要靠我個倉啲孖展生番出嚟去啜

又係引戰撚，典型連衞兵，批鬥人做過乜show出來

G持
藍絲死清光

各國都諗緊辦法開比後生走

英國民主黨都提倡過。

都唔明咁樣為咩

買一千股tsm去到英國養埋我地00後

咁到時先算啦，你無辦法走就解決當下問題先

扮晒手足咁，露哂底

邊過引戰先？？？？ 自己留底就講到為手足。

人地走叫掉低手足？

知唔知有手足去咗外國都繼續做國際戰線，同上街？

你呢種就連衛兵。

分分鐘國安套料

兒登真係痴線。

投共算吧啦

如果走咗之後
換入嚟嘅新血全部係大陸支那人
我想問點樣水鬼升城惶呢？
呢度變地獄啦！傻仔！

現實啲咁講 如果信咗大機會啲上天堂 信咗又唔會對你有好大影響
咁信係有着數

是但啦，都係個句
想留就留，走就走
自己就係一個個體

美股買左放係度就賺
你唔好咁天真

我哋都係營造個走資技術，風氣，環境，討論

大家都係出緊力

點解牛鬼蛇神 咁鍾意入美股post

宜家已經有批水鬼升城堭，如果你係做金融嘅。

出個一個post，新到咁入來chok人

popo有得上咩？
全部腥港公安啦
香港人有得上？
支那公司衝晒過嚟

走就走 留就留
腳係自己度
SH就SH DT就DT
掣係自己㩒

個個人玩法同情況都唔同
點解要用自己把尺度人

連登咁危險 小心講野

咁我肯定你唔知金融業發生緊咩事
早幾年已經全部換晒支那人啦，傻仔

講返炒股算啦。

一講移民，連衛兵發功。

痴線

咁我唔信 但我成世好多好事就冇資格上天堂
一個壞人信左又可上天堂
上帝唔係咁呱...

返工太忙，好耐無入嚟

自己有錢買一千股tsm咁疊水，唔講下自己做過咩，係咁串人

其實有時唔係好明好多人講D細既冇得走...其實點解會冇得走,除左咩住擔保既係走唔到外...其他人其實係唔想走定真係冇得走?睇到有好多國家都開緊門比大家走...

全能真係有可能全善咩

你自己撳返追故模式，追你自己睇吓你講嘅嘢
睇吓究竟係邊一個發功？？

我認為本質係導人向善
做好自己就得
信仰是寄託
強大嘅意志就唔使寄託

綠帽巴好耐無見

My lover

暫時manager 位同RO 都係請緊香港人喎

我信佢真心膠既 佢3月果時成日係到蒲

一入黎又國安又盛 咩事

依個好問題 人係鍾意將自己個套 定義必定係正確...
愈多人推崇你個套 可信性就愈大 咁你話為d咩...
想證明自己岩呱

又真喎 股票都要貼倉battle

兄弟爬山各自努力
走咗唔代表幫唔到人
留底又唔代表繼續做順民

好有錢但冇腦，我哋班00個個都想走，但邊個過到有能力養自己

用地理限制限死自己有啲on9

都係個句 自己勿忘初心就得

做任何嘢都乎合所謂道德嘅時候，都可以係善

係基督教嘅角度嚟講，依套道德只有神先有，因為神係完美，而人係受造之物，有缺憾，所以人只可以參透到一部分

你有你做，人有人做，兄弟爬山，點解一定係你果套香啲，人地唔跟就係臭嘅，人唔笑狗都吠

真，我次次見到人叫捐錢比第三世界，我都話我捐比香港班無地方住既手足唔好?

會窮

意思係信咗對你無咩損失 就算係無天堂
當係信咗基本上無限回報
上帝無做過仆街野咩

我夠知外國5+1好吸引，冇degree去到英國乞食

五毛走啦，我贏錢就有買蘋果日報睇

見唔到自己好傷心

變咗捉鬼台

Tsla才是我的信仰
堅定不移的神明

唔make sense既野講出嚟比人插

哇 利害宜家變埋5毛

Elon papa

估唔到有名

鬼就唔好捉討論我覺得好事黎
但批鬥就唔好

跌巴早

佢還有黨呀

賭場倒數十分鐘

絕對唔係，一係就係你做緊啲垃圾local firm
基本上所有ibank都已經插滿晒支那人
香港人係少數

SFC MA HKEX都已經插哂支那人

琴晚多手賣左tsla, 今晚唔好升住 想入返

仲SH緊

自己柒冇得怨

今日應該穩定上升

主席話全民小康 你話佢地要人幫 姐係造謠生事啦

太遠喇. 你同day traders講依D唔會有人明. 明個d又未必有時間上黎吹水

冇理由仲有人窮架 中國所有人已經進入小康

A巴 係比連衛兵屌走， 而呢到去咗日本位勇武手足講野，又係比連衛兵屌到。

好正，總之走嘅就係仆街

小西 真connect

睇下老散頂唔頂得住

果果食完tea?

Ching火氣好盛
不如冷靜啲先再討論

如果佢係全能就會知邊條柒頭大個會變hitler 將來會做啲咩
如果全善就會喺佢成功之前令佢失敗

佢唔做野 一係唔知(非全能) 一係就唔想做(例如殺咗佢 咁就偽善)
如果知道但係唔做就係wfc 咁點睇都唔係全善
但係如果係殺咗hitler 神就唔可以係全善 除非殺人呢一個行為係無問題

所以我覺得以我地所講嘅好/善黎講 佢係唔可以做到全能&全善

aapl要drop了

1000蚊收入都係小康

成日扮度好熟00後真係肉酸

問我国家那像有病

問題係，講到走嘅人對唔住手足， 自己留底為手足。

咩事？

呢到冇人鬧過走嘅人
淨係見到你鬧人地留，
同周圍問人哋做過啲乜

對沖緊呀

香港既人道危機已經同第三世界無分別，仲要我捐俾其他第三世界？

大家理性討論下咪得 試吓語氣唔好咁攻擊性先

真

邊到有？#number 幾？
你quote返？

睇吓又扮被人老屈，肉酸到

唔好成日道德綁架人啦

走 = 放棄手足？

見識晒啲咩紅十字, 無國界點做野仲點會比錢班粉腸

愛国是工作，外國是生活

究竟知唔知點解信用卡借錢比人屌

都係個句, 窮人唔好生仔
點解佢生左出黎, 要我幫手

無得一概而論
走嘅人有人會繼續幫手，都有人會為利益走
留底嘅人有人會繼續反抗，都有人會選擇放棄
一碌鳩打晒所有人咁
為嘈而嘈對件事無幫助

邊到有人咁講過？不如你quote返？

又偷換概念

今次回調份mpf蝕既錢仲多過我自己個倉

沒有他 很想去捕捉他

咩話？對住條女衝緊？

正解。。愈來愈多支那人

屌 唔認同人 整係識係到單單打打 已經柒左次
今次又做乜鳩

Local真係入唔到行咁款，好撚慘

自己quote啦，不過唔係你講，係另一位。

圍插下好事黎。

我係五毛。

世界大戰抹黑宇宙了can you feel

係咪講緊卡數冚卡數果啲

睇淡？

唔咁樣 點將香港既經濟掌握起黨既手上

因為利息貴

15k 都要借嗰個

4點了

講緊呢到班友

我發現大家真係唔駛返工架....吹足成日水....

又升

係 所以現階段只可以懷疑 而懷疑就係哲學既根本